[長輩圖] 「社會信用評分」是林鄭搞垮香港的主意！

認同請廣傳！